點解香港人十六七度就嗌凍咁擦廢

非洲表示：點解30零40度就嗌熱

死返波台啦垃圾

因為你喺北方大陸仔！

濕凍都唔識